求1000mbps homeplug推介

小弟就黎轉用hkbn 1000mbps 光纖上網
舊個對homeplug最多去到450mbps 所以想轉第二對
主要係用黎比房部電腦上網打機
唔該咁多位巴打

google

我自己都有睇過下
Tp link HomePlug PA9020P-KIT呢隻巴打點睇？
有冇巴打有用呢隻？

推

其實我係話google wifi
水貨好似都係多你嗰隻少少

但我間房都係要個homeplug

同埋google wifi勁咩？
雖然個樣幾靚仔

Using okay

homeplug 會斷線嫁

巴打用緊幾多mbps上網？
個homeplug可以用到幾多？

用緊plw1000未斷過

我舊個隻TP-Link pa4010p都未斷過

Aztech HL129EP